聖誕節送咩俾男朋友好？

諗緊買apple watch定銀包俾佢好

Series 5又覺得太貴 功能上又分別不大
送3又好似送禮物送舊款不如唔好送

銀包想搵個有相位嘅原來又咁難！！
睇過下Paul Smith, MK, Bellroy

吼有無巴絲有推介

我買左件好性感既泳衣哦～

豬嘴

「光復香港 時代革命」旗

你自己

送佢3萬蚊

送個處俾佢

處

親手整個銀包俾佢更好

Airpods pro

豬

但我唔性感呢

佢有啦

太大好難收藏喎

送咗啦

1.頸巾
2.皮帶
3.外套
4.護膚品（而家冬天皮膚易乾,男仔好少自己買呢d野）
5.波鞋（藍球鞋、出街鞋總有2-3對先得）
6.錶（斯文款又得、運動款又得）

Apple Watch 我都覺得貴

有諗過。。
但佢個ex都送過俾佢
唔想有比較

condom

綠帽

睇下佢呢排想要咩囉
睇下呢排有冇咩新出既野囉

pornhub premium 終生

鐘

CK under

完左la

皮帶我驚揀完啲款佢唔鍾意
結果又嘥錢
所以諗緊錶同銀包

銀同銀包一定鍾意？

如果你男朋友同iPhone 嘅話
我覺得送apple watch 幾好
Apple ecosystem 真係唔錯

想買電動鬚刨畀男朋友但唔想買飛記

1同3 上amzon買啦
大特價
2就handmade啦

我覺得apple watch 好用到 S3 換S5
不過都要睇自己能力嘅

送綠帽

錶好難買
除非你真係識/佢鐘意咩

豬咀
親手整皮革
鬚刨
銀包
鞋
以上啲野 我都送過
我都諗緊好唔好送錶

不如食餐飯仲開心

同問

其實你得閒可以玩下隻錶
㩒下呢個㩒下嗰個 or down app
跟住5嘅最大功能都係心電圖啦
因為我本身心跳有啲奇怪所以我比較想要呢個功能
其餘啲分貝計呀，指南針，帶錶游水呢啲重唔重要就見仁見智啦

比較膚淺嘅原因就係佢新嗰個介面好靚

香水

覺得冬天送d 溫暖既野，好似有feel d
如果係我，我會想收到頸巾/冷衫
揀d 真係quality 好既，eg Johnstons and Elgin

學生妹

重係學生未出黎做野就唔好破費啦 聖誕唔一定要買禮物嘅

送我比佢

Game類 如pkm劍盾 打開咩機就送咩game
Gaming keyboard/mouse 送新電腦 再唔係display卡都幾好 （但首先要佢鐘意/常用個樣野）

送把劍比佢一齊格劍

咁送咩俾女朋友好

送佢翻屋企

送個b比佢

一陣意為你買左層樓俾佢

講好左今年大家唔送
因為大家今年無心情慶祝聖誕節 因為無野值得開心
拎左啲錢買野 到時發夢比手足

頸巾

有無人知邊度會買到幪面超人30周年紀念版zippo...

Series 4 Apple Watch

雞

推一下
見隔離post有絲打問銀包
有無咩牌子推介？

諗送咩真係好撚煩